22/11黃竹坑和你lunch 又咩料

唔見有人講伏唔伏

同問
公司出email叫人小心我先知有呢件事

老老豆豆 感覺上好伏

堅？一個post都無。

好鬼下

鬼咩
上星期都搞過啦

有無人?#play#pi 睇下join唔joij

好多人

邊個位？

黨鐵站

最高峰都有二三百人
不過大家始終唔敢行出馬路
有待改善

嗰度又唔係商業區又近狗屋
講緊嘅係黃竹坑警校

講真戰略價值唔高

我有諗過叫大隊去狗校附近
叫佢地退出狗隊